真正麻甩系女子跟本就唔會有一班所謂閨蜜

成班港女當正自己係公主身嬌肉貴，講兩句粗口嫌你俗氣，直接表達意見話你冇禮貌，同佢講下笑當你冒犯佢，知你打機就覺得你幼稚。
成日要扮淑女又怕痕又怕痛，奄尖腥悶，衣來伸手飯來張口，乜都唔學乜都唔識，google都費撚事，乜春都問問問，又羊群心理，唔識批判思考，見到垃圾鱔稿就爭住仆去中伏。

我係男人就寧願成世打飛機都唔搵呢類女朋友

兜個圈讚自己係麻甩系女仔？

只係一種屬性，唔存在讚定彈。

男仔friend比例>女仔friend = 收兵

閨你老母蜜咩 , 蝗語

麻甩女=核突

閨你老母蜜

咁岩既 我都係好憎呢類
我好鍾意做運動既女仔

直接=/=冇禮貌
根本係講嘢唔經大腦搵麻甩做借口

麻甩係類似男人嘅性格 即係唔識嗲人
係大女人type